屌，冇撚用，幾百人 見到幾個object 捉左幾個手足竟然調頭走

屌，冇撚用，幾百人 見到幾隻object 捉左幾個手足竟然調頭走

冷氣軍師confirmed

尖沙咀幾千人都俾幾隻狗捉到人走

證明今日真係和理非出嚟

出去join呢班冇撚用既等俾佢地出賣呀？

你幾時有出過去啊

點呀阿sir, 俾埋自拍照俾你起我底好冇呀

最新風向 屌人唔救人

風你老母咩 呢d要風向咩？香港人反抗左d乜？

拉

其實呢啲係賽後檢討嚟
大家正視呢個問題啦

舉手叫老師好冇呀？小學雞

咁樣走法，點會組織到有效進攻呀？

慢慢俾人一個一個拉，好快拉曬

上面班友自以為係正能量，但實際上根本係消極主義，逃避現實

清唔好再失敗主義
冷靜少少 失望既就做吓文宣先

連登已經唔適合討論任何野
因為凡事一定有正有反 有好有壞
但係呢度講是但一邊 就一定會成為鬼
如果手足有行動想去做就請行動去做
連登問意見只會自討沒趣
你召集左 自然會有同路人參與
我仍然相信兄弟爬山

黑警立即死全家
光復香港 時代革命

如果社會風氣唔改變，你估有人可以振臂一呼召集到10萬人？

如果連登仔都咁鴿派，咁香港人不如做番順民啦

唔係既
理性討論可以
鳩屌語氣不了

有效進攻

用咩進攻?

五個月都唔屌得，你估你地仲係學校呀，打緊仗呀

起碼要有人先呀

正一小學雞 次次講呢個問題就剩係識拉拉拉

拉 不指責 不分化

未必知個情況